新歌MV被批零表情 天王TL韓梓亮出「有表情版」MV補數

香港樂壇天王韓梓亮早前推出新歌《Party With TL》，不過MV發布後隨即惹來不少網民狠批，意見仲相當一致，大多認為他毫無唱功可言，歌詞九唔搭八完全唔押韻，至於韓梓亮的「舞蹈」亦有待改善，手腳不協調之餘，還冇力兼甩Beat，大批網民更笑指他跳舞似被迫，整個MV只得一個表情，十分生硬！

呢啲係咪佢所講嘅有表情？（影片截圖）

雖然飽受網民的批評，但韓梓亮似乎沒有受到影響，更推出「有表情」版的《Party With TL》MV，並在其社交網宣傳說：「其實我係有表情嘅。」至於新MV是否真的如他所講的「有表情」呢？根據一班網民的觀後感，不少人都有相同的感覺：「表情版嘅表情同原本有咩分別？」、「有表情？有分別？咪又係咁難聽。」、「你覺得你有咩表情？真係睇唔到。」有網民更認為舊MV比新MV拍得更好：「千手觀音都冇埋，差咁啲嘢囉！」當中還有很多網民狂插歌曲難聽，不能看畢整首MV，甚至紛紛表示：「收手啦好嗎？」

網民不滿點解新版MV連千手觀音呢一幕都冇咗（影片截圖）

儘管大家對於新版MV似乎冇乜正面評價，不過韓梓亮再次獲得大眾的關注，起碼都算是另類的「成功」，唔知大家聽完歌睇埋新版本MV又有咩感覺呢？

肛交歌手不了

冇玩，好認真做音樂

難啲，因為佢係師承faith果班柒頭，唔係bop果堆

呢個係咪用閃卡勒索人嗰個gay佬"artist" ?

請尊重，謝謝！

好鬼馬

請問片中人是否利用淫照以及性行為短片勒索同性戀的下位同性戀藝人？

咁樣問有冇尊重同性戀者

希望大家對TL fair啲
陶傑都講過冇試過同男人肛交 人生唔complete
TL真係好完美 連呢一點都complete埋

請停止迫害TL！

人呢，就死咗先叫complete 既
依種用精液黎complete 自己既行為都係留比你同依位疑是利用淫照以及性行為短片勒索同性戀的下位同性戀藝人啦

TL fans全部都係俊男美女 連登仔請唔好唔抵得

踩狗屎

fing走d屎

死智障肛交基佬

菊花應該鬆哂

佢個comment

好Mr.Bean feel

DON'T

其實樓主係咪佢

完全唔知係乜水，亦冇興趣知

被人摑左一巴 都好似想笑想笑咁既樣

屌 呢張gif我睇一次笑一次

好柒呀 啲動作好柔

好似劉以達

最右邊舉牌個個女仔 係我中同

最記得當年調位坐佢隔離個個

不出三日就會傳出誹聞

唔知邊個邊個係咪鐘意我呢

咁癡線

古箏女神

佢摸自己塊面個下都好難唔係hehe

屌佢應該係想搶focus 再出正常歌呃like

不過呢條7頭真係好撚7 應該正常唔到

喂佢都係我中同喎 天水圍 全校既女神喎佢係

屌邊個黎 點解會捧佢架
有錢佬個仔定點

dmspf

條女好正

跳shoot dance跳得咁撚柒既佢應該係第一個

What’s up party people yo

天王

連登有幾多TL fans? 應否開個TL討論post?

幾時
成個波台都係佢啲fans

好想屌TL BB屎忽

唔怕？

你識咩呀
連DA PUMP都要模仿,TL衝出香港

呢班人唔知收咗幾多錢呢

啱啱上佢個fb page望
有5萬幾人like 但係d post都幾十百幾like 笑死

點解仲可以出新歌
點解仲有人捧佢 係咪sort撚左

香港樂壇有得救
party with TL

同性戀更新人士
依家做到天王成個連登都識
好撚勵志

你到底有無睇套mv?
條女無摑到落去

邊首歌黎 柒到咁真係唔想首首都聽

垃圾到爆

呢條撚樣都係番入去坐算啦

臭坑出臭草

契爺

嬲左

真性情，撐你呀Max b

8萬蚊街數都還唔起但好有江湖地位😔

閃片

坐監大把名人都有 但肛交就...

sugar daddy

AGGER

出咗新歌

樹賣啤啤好耐啦

想知喺邊個mv 出現

新歌 she my bae bae

TL IG fb

皇者娛樂 到底係一間咩公司

其實係唔係係到洗黑錢

香港肛交新力量

個導演抵讚

Unlce? Uncle?

梓亮BB我哋冇蝦你

轉行捉圍棋?

零仔梗係零表情，壹仔就話壹表情

我屌你老母首she my baebae 聽左1分鐘 頂唔順熄左 撐唔落去喇我

我屌你老母聽到一分鐘已經好撚勁呢啲咁嘅垃圾歌聽一秒都覺得浪費人生啦屌佢老竇

請尊重，謝謝。

發生咩事呀？邊個玩我LIHKG？邊個咁大整蠱？

我聽到三分鐘，因為條鬼妹真係幾正。

Mute撚咗佢吧啦

好似鄭軒條傻仔

屌你呢張gif次次見到都忍唔住笑

謝謝您